強烈建議d ig KOL收收皮

個頭呢到又開晒po好似好正義咁幫香港 又有出去集會又影自己食催淚彈比警察追咁 之後又有開長文伸張正義 把自己對香港嘅感想 好啦以為佢都幾好咁 點知就係15號個日就返左大陸 仲要係呢d時候 返大陸做咩？落club個下見到真係嬲到呢 仲要係616既前一日咁做 但自己表面就做到幾為香港咁 見到個下真係得啖笑 依家d KOL為咗博出位 想高人氣可以去到幾幾盡 有冇諗過有幾多香港人依家連飯都食唔落 訓唔到教？但你地仲可以去花天酒地 飲酒 溝仔溝女 吃喝玩樂 真係冇嘢好講

邊個？ 開下名好喎

唔好咁啦
616二百萬人
有唔少之前都返過大陸飲飲食食架啦
秋後算帳/清算都好應該集中火力對付d更值得清算既人啦

唔開名出post做乜

紅衛兵幾時拎埋老豆老母老師出黎鬥

Yes

其實返大陸同反送中有咩抵觸
只係條自稱kol既傻西拎香港人最關注既野刷view刷like先可恥

多一把聲音都好重要
唔好分化啦 在心中

講出左重點來👍🏻👍🏻

買followers嘅KOL 清單